{"translation-revision-date":"2023-06-30 17:54:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Preview without custom styles":["\u00d6zel stiller olmadan \u00f6nizle"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Premium plan or higher.":["Siteniz, yaln\u0131zca Premium veya daha y\u00fcksek bir pakete y\u00fckselttikten sonra ziyaret\u00e7iler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilen \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f stiller i\u00e7eriyor."],"Remove custom styles":["\u00d6zel stilleri kald\u0131r"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Premium plan or higher<\/a>.":["Siteniz, yaln\u0131zca Premium veya daha y\u00fcksek bir pakete y\u00fckselttikten sonra ziyaret\u00e7iler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilen <a>\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f stiller<\/a> i\u00e7eriyor."],"Upgrade now":["Hemen y\u00fckseltin"]}},"comment":{"reference":"wpcom-global-styles\/notices.js"}}