{"translation-revision-date":"2023-06-30 17:54:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Generating preview\u2026":["\u00d6nizleme olu\u015fturuluyor..."],"Preview without custom styles":["\u00d6zel stiller olmadan \u00f6nizle"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after upgrading to the Premium plan or higher.":["Siteniz, yaln\u0131zca Premium veya daha y\u00fcksek bir pakete y\u00fckselttikten sonra ziyaret\u00e7iler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilen \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f stiller i\u00e7eriyor."],"Remove custom styles":["\u00d6zel stilleri kald\u0131r"],"Your site includes customized styles that are only visible to visitors after <a>upgrading to the Premium plan or higher<\/a>.":["Siteniz, yaln\u0131zca Premium veya daha y\u00fcksek bir pakete y\u00fckselttikten sonra ziyaret\u00e7iler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilen <a>\u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f stiller<\/a> i\u00e7eriyor."],"Upgrade now":["Hemen y\u00fckseltin"],"Upgrade plan":["Paketi y\u00fckselt"],"Try it out":["Hemen deneyin"],"Change all of your site's fonts, colors and more. Available on the Premium plan.":["Sitenizin t\u00fcm yaz\u0131 tiplerini, renklerini ve di\u011fer \u00f6zelliklerini de\u011fi\u015ftirin. Premium Pakette mevcuttur."],"A powerful new way to style your site":["Sitenize stil kazand\u0131rman\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc ve yeni bir yolu"]}},"comment":{"reference":"wpcom-global-styles\/dist\/wpcom-global-styles.js"}}