{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Scrollable section":["Kayd\u0131r\u0131labilir b\u00f6l\u00fcm"],"Center":["Ortala"],"Show details":["Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6ster"],"Extra Extra Large":["Ekstra ekstra b\u00fcy\u00fck"],"Increment":["Artt\u0131rma"],"Decrement":["Azaltma"],"Defaults":["Varsay\u0131lanlar"],"View previous month":["\u00d6nceki ay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"View next month":["Gelecek ay\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. se\u00e7ildi. %2$d etkinlik var","%1$s. se\u00e7ildi. %2$d etkinlik var"],"%1$s. Selected":["%1$s. Se\u00e7ildi"],"XXL":["XXL"],"Border color and style picker":["Kenarl\u0131k rengi ve stili se\u00e7ici"],"Unset":["Ayar\u0131 kald\u0131r"],"%s reset to default":["%s varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rland\u0131"],"%s hidden and reset to default":["%s gizlendi ve varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rland\u0131"],"%s is now visible":["%s art\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcr"],"All options are currently hidden":["T\u00fcm se\u00e7enekler \u015fu anda gizli"],"All options reset":["T\u00fcm se\u00e7enekler s\u0131f\u0131rland\u0131"],"Unlink sides":["Kenarlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Link sides":["Kenarlar\u0131 ba\u011fla"],"Reset to default":["Varsay\u0131lana geri d\u00f6n"],"Top border":["\u00dcst kenarl\u0131k"],"Bottom border":["Alt kenarl\u0131k"],"Border color and style picker.":["Kenarl\u0131k rengi ve stil se\u00e7ici."],"Border color picker.":["Kenarl\u0131k rengi se\u00e7ici."],"Close border color":["Kenarl\u0131k rengini kapat"],"Left border":["Sol kenarl\u0131k"],"Right border":["Sa\u011f kenarl\u0131k"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["\u00d6zel renk se\u00e7ici. \u015eu anda se\u00e7ili olan renge \"%1$s\" ad\u0131 verilir ve \"%2$s\" de\u011ferine sahiptir."],"Set custom size":["\u00d6zel boyut ayarla"],"Search %s":["%s ara"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s se\u00e7enekleri"],"Hex color":["Hex rengi"],"Color format":["Renk bi\u00e7imi"],"Gradient name":["Gradyan ad\u0131"],"Done":["Bitti"],"Add gradient":["Degrade ekle"],"Add color":["Renk ekle"],"Gradient options":["Degrade se\u00e7enekleri"],"Color options":["Renk Se\u00e7enekleri"],"Remove all gradients":["T\u00fcm degradeleri kald\u0131r"],"Remove all colors":["T\u00fcm renkleri kald\u0131r"],"Reset gradient":["Degradeyi s\u0131f\u0131rla"],"Reset colors":["Renkleri s\u0131f\u0131rla"],"Use size preset":["\u00d6n tan\u0131ml\u0131 boyutlar\u0131 kullan"],"Color %s":["Renk %s"],"Reset %s":["%s s\u0131f\u0131rla"],"Hide and reset %s":["%s gizle ve s\u0131f\u0131rla"],"Show %s":["%s g\u00f6ster"],"No selection":["Se\u00e7im yok"],"Size of a UI element\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Size of a UI element\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Orta"],"Size of a UI element\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Currently selected: %s":["\u015eu anda se\u00e7ili: %s"],"Currently selected font size: %s":["\u015eu an se\u00e7ili yaz\u0131 tipi boyutu: %s"],"Reset all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc s\u0131f\u0131rla"],"Style":["Stil"],"Percent (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["En k\u00fc\u00e7\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["En b\u00fcy\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["S\u0131f\u0131r (0) karakterin (ch) geni\u015fli\u011fi"],"x-height of the font (ex)":["yaz\u0131n\u0131n x y\u00fcksekli\u011fi (ex)"],"Centimeters (cm)":["Santimetre (cm)"],"Millimeters (mm)":["Milimetre (mm)"],"Inches (in)":["\u0130n\u00e7 (in)"],"Picas (pc)":["Pika (pc)"],"Points (pt)":["Punto (pt)"],"Duotone code: %s":["\u0130ki ton kodu: %s"],"Duotone: %s":["\u0130ki ton: %s"],"Shadows":["G\u00f6lgeler"],"Highlights":["Vurgulamalar"],"Dashed":["Tireli"],"Dotted":["Noktal\u0131"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Border color":["\u00c7er\u00e7eve rengi"],"Border width":["Kenarl\u0131k geni\u015fli\u011fi"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. %2$d etkinlik var.","%1$s. %2$d etkinlik var."],"Invalid item":["Ge\u00e7ersiz \u00f6\u011fe"],"Select unit":["Birim se\u00e7in"],"Horizontal":["Yatay"],"Vertical":["Dikey"],"Pixels (px)":["Piksel (px)"],"Percentage (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Relative to parent font size (em)":["Bir \u00f6nceki yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Ana yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (rem)"],"Viewport width (vw)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 geni\u015fli\u011fi (vw)"],"Viewport height (vh)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 y\u00fcksekli\u011fi (vh)"],"Close search":["Aramay\u0131 kapat"],"Search in %s":["%s i\u00e7inde ara"],"Remove color":["Rengi kald\u0131r"],"Color name":["Renk ad\u0131"],"Item selected.":["\u00d6ge se\u00e7ildi."],"Linear":["Do\u011frusal"],"Radial":["Radyal"],"Author":["Yazar"],"Coordinated Universal Time":["E\u015fg\u00fcd\u00fcml\u00fc Evrensel Zaman"],"Media preview":["Ortam \u00f6nizleme"],"Reset search":["Aramay\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Top":["\u00dcst"],"Bottom":["Alt"],"Left":["Sol"],"Right":["Sa\u011f"],"Box Control":["Kutu kontrol\u00fc"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"Top Left":["\u00dcst sol"],"Top Center":["\u00dcst orta"],"Top Right":["\u00dcst sa\u011f"],"Center Left":["Orta Sol"],"Center Right":["Orta Sa\u011f"],"Bottom Left":["Alt sol"],"Bottom Center":["Alt orta"],"Bottom Right":["Alt sa\u011f"],"Alignment Matrix Control":["Hizalama matrisi kontrol\u00fc"],"Type":["Tip"],"Solid":["Kat\u0131"],"Angle":["A\u00e7\u0131"],"Finish":["Tamamla"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Next":["Sonraki"],"Guide controls":["K\u0131lavuz kontrolleri"],"Remove Control Point":["Kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Degrade konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol veya sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n veya fareyle s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n. Rengi de\u011fi\u015ftirmek veya kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["%2$s renk koduyla %1$s%% konumundaki gradyan kontrol noktas\u0131."],"Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Gradient code: %s":["Degrade kodu: %s"],"Gradient: %s":["Degrade: %s"],"Custom":["\u00d6zel"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Virg\u00fcl, bo\u015fluk veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate with commas or the Enter key.":["Virg\u00fcl veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Calendar":["Takvim"],"Back":["Geri"],"Hours":["Saatler"],"Time":["Zaman"],"Year":["Y\u0131l"],"Day":["G\u00fcn"],"December":["Aral\u0131k"],"November":["Kas\u0131m"],"October":["Ekim"],"September":["Eyl\u00fcl"],"August":["A\u011fustos"],"July":["Temmuz"],"June":["Haziran"],"May":["May\u0131s"],"April":["Nisan"],"March":["Mart"],"February":["\u015eubat"],"January":["Ocak"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Minutes":["Dakika"],"Medium":["Orta"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"XL":["XL"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"No results found.":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["\u00d6\u011feyi kald\u0131r"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"OK":["Tamam"],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Categories":["Kategoriler"],"Copy":["Kopyala"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Category":["Kategori"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"PM":["\u00d6S"],"AM":["\u00d6\u00d6"],"Drop files to upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 g\u00f6rmezden gel"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Order by":["S\u0131rala"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Close":["Kapat"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Item removed.":["\u00d6\u011fe kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Item added.":["\u00d6\u011fe eklendi."],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Size":["Boyut"],"Clear":["Temizle"],"Color: %s":["Renk: %s"],"Custom color picker.":["\u00d6zel renk se\u00e7ici."]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}