{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Add media":["Ortam ekle"],"Open by default":["Varsay\u0131lan olarak a\u00e7\u0131k"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Resolution":["\u00c7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Alternative text":["Alternatif metin"],"Leave empty if decorative.":["Dekoratif ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Arrange blocks in a grid.":["Bloklar\u0131 bir \u0131zgarada d\u00fczenleyin."],"Post Modified Date":["Yaz\u0131 de\u011fi\u015ftirilme tarihi"],"Display a post's last updated date.":["Bir yaz\u0131n\u0131n son g\u00fcncellenme tarihini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Post meta":["Yaz\u0131 metas\u0131"],"Select the size of the source images.":["Kaynak g\u00f6rsellerin boyutunu se\u00e7in."],"Commenter Avatar":["Yorumcu avatar\u0131"],"Reply to A WordPress Commenter":["Bir WordPress yorumcusunu yan\u0131tla"],"%d minute":["%d dakika","%d dakika"],"Add submenu link":["Alt men\u00fc ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"Aspect ratio":["En boy oran\u0131"],"Choose or create a Navigation menu":["Gezinti men\u00fcs\u00fc se\u00e7 veya olu\u015ftur"],"Max number of words":["Azami kelime say\u0131s\u0131"],"(no title %s)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z %s)"],"Structure for navigation menu: %s":["Gezinti men\u00fcs\u00fc i\u00e7in yap\u0131: %s"],"Untitled menu":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z men\u00fc"],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Hen\u00fcz herhangi bir men\u00fc olu\u015fturmad\u0131n\u0131z. Sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor."],"Edit this menu":["Bu men\u00fcy\u00fc d\u00fczenle"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Sayfa listesi: \"%s\" sayfas\u0131n\u0131n alt sayfas\u0131 yok."],"Unable to import the following widgets: %s.":["\u015eu bile\u015fenler i\u00e7e aktar\u0131lamad\u0131: %s."],"Select widget area":["Bile\u015fen alan\u0131 se\u00e7"],"Widget area: %s":["Bile\u015fen alan\u0131: %s"],"Import widget area":["Bile\u015fen alan\u0131n\u0131 i\u00e7e aktar"],"Convert to regular block":["Normal blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Parent page":["Ebeveyn sayfa"],"This menu is automatically kept in sync with pages on your site. You can manage the menu yourself by clicking \"Edit\" below.":["Bu men\u00fc, sitenizdeki sayfalarla otomatik olarak senkronize edilir. A\u015fa\u011f\u0131daki \"D\u00fczenle\" d\u00fc\u011fmesine t\u0131klayarak men\u00fcy\u00fc kendiniz y\u00f6netebilirsiniz."],"Choose a page to show only its subpages.":["Yaln\u0131zca alt sayfalar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in bir sayfa se\u00e7."],"Group blocks together. Select a layout:":["Bloklar\u0131 birlikte gruplay\u0131n. Bir d\u00fczen se\u00e7in:"],"Remove caption":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 kald\u0131r"],"Not available for aligned text.":["Hizalanm\u0131\u015f metin i\u00e7in kullan\u0131lamaz."],"Link author name to author page":["Yazar ad\u0131n\u0131 yazar sayfas\u0131na ba\u011fla"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Sonraki ve \u00f6nceki ba\u011flant\u0131 i\u00e7in dekoratif bir ok."],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Yok"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Import Classic Menus":["Klasik men\u00fcleri i\u00e7e aktar"],"handle":["i\u015fleyici"],"Gather blocks in a container.":["Bloklar\u0131 bir kapsay\u0131c\u0131da toplay\u0131n."],"Alice.":["Alice."],"The White Rabbit.":["Beyaz Tav\u015fan"],"The Cheshire Cat.":["Cheshire kedisi."],"The Mad Hatter.":["\u00c7\u0131lg\u0131n \u015fapkac\u0131."],"The Queen of Hearts.":["Kalplerin Krali\u00e7esi."],"Display last modified date":["Son de\u011fi\u015ftirilme tarihini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show archive type in title":["Ar\u015fiv t\u00fcr\u00fcn\u00fc ba\u015fl\u0131kta g\u00f6ster"],"Archive type: Name":["Ar\u015fiv t\u00fcr\u00fc: Ad"],"Show search term in title":["Arama terimini ba\u015fl\u0131kta g\u00f6ster"],"Taxonomies":["S\u0131n\u0131fland\u0131rmalar"],"Show label":["Etiketi g\u00f6ster"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["\"arama terimi\" i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Search Results Title":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Display the search results title based on the queried object.":["Arama sonu\u00e7lar\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 sorgulanan nesneye g\u00f6re g\u00f6sterir."],"Switch to editable mode":["D\u00fczenlenebilir moda ge\u00e7"],"Search for replacements":["Yedek ara"],"Replace <BlockTitle \/>":["<BlockTitle \/> de\u011fi\u015ftir"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 formu blo\u011fu: bu \u00f6\u011fe i\u00e7in yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Yorumlar\u0131 etkinle\u015ftir"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Pocket Casts'tan bir podcast oynat\u0131c\u0131 yerle\u015ftirin."],"Overlay opacity":["Kaplama \u015feffafl\u0131\u011f\u0131"],"%1$s response to %2$s":["%2$s i\u00e7in %1$s cevap","%2$s i\u00e7in %1$s cevap"],"%s response":["%s cevap","%s cevap"],"Links are disabled in the editor.":["Ba\u011flant\u0131lar d\u00fczenleyicide devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131."],"Parents":["Ebeveynler"],"Convert to static list":["Statik listeye \u00e7evir"],"Only include current page":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfay\u0131 dahil et"],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfan\u0131n ba\u015fl\u0131klar\u0131 dahil (yaz\u0131 sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015fsa)."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Yaln\u0131zca ge\u00e7erli sayfadaki ba\u015fl\u0131klar\u0131 dahil etmek i\u00e7in ge\u00e7i\u015f yap\u0131n (yaz\u0131 sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015fsa)."],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["\u0130\u00e7indekiler tablosu olu\u015fturmak i\u00e7in ba\u015fl\u0131k bloklar\u0131 eklemeye ba\u015flay\u0131n. HTML ba\u011flant\u0131l\u0131 ba\u015fl\u0131klar buraya ba\u011flanacakt\u0131r."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Yorumcu avatarlar\u0131 <a>Gravatar<\/a>'dan gelir."],"Response":["Cevap"],"Leave a Reply":["Bir cevap yaz\u0131n"],"A WordPress Commenter":["Bir WordPress yorumcusu"],"says":["diyorki:"],"Prefix":["\u00d6n ek"],"Suffix":["Son ek"],"Hi, this is a comment.":["Merhaba, bu bir yorumdur."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Yorumlar\u0131 denetlemeye, d\u00fczenlemeye ve silmeye ba\u015flamak i\u00e7in l\u00fctfen kontrol panelindeki yorumlar ekran\u0131n\u0131 ziyaret edin."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Yaz\u0131 yorum formu blo\u011fu: Yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015ftir."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Bu, yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi blo\u011fudur, herhangi bir yaz\u0131 veya sayfada t\u00fcm bloklar\u0131 g\u00f6sterecektir."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Bu, bir blog yaz\u0131s\u0131ndaki ard\u0131\u015f\u0131k paragraflar gibi basit bir d\u00fczenleme veya resim galerileri, videolar, tablolar, s\u00fctunlar ve di\u011fer blok t\u00fcrlerini i\u00e7eren daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir kompozisyon olabilir."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Sitenizde kay\u0131tl\u0131 herhangi bir \u00f6zel yaz\u0131 tipi varsa, yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi blo\u011fu bu giri\u015flerin i\u00e7eri\u011fini de g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Bu, yaz\u0131 \u00f6zeti blo\u011fudur, yaz\u0131daki \u00f6zeti g\u00f6sterecektir."],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["\u00d6zetleri destekleyen herhangi bir \u00f6zel yaz\u0131 tipi varsa, yaz\u0131 \u00f6zeti blo\u011fu bu giri\u015flerin al\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilir."],"Response to %s":["%s i\u00e7in cevap"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 Ocak 2000, 00:00 saatinde"],"One response":["Bir cevap"],"Responses":["Yan\u0131tlar"],"Show empty categories":["Bo\u015f kategorileri g\u00f6ster"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Yorumlar sayfaland\u0131rma blo\u011fu: Tart\u0131\u015fma ayarlar\u0131nda yorumlar\u0131n sayfalanmas\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Show post title":["Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Show comments count":["Yorum say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"One response to %s":["%s i\u00e7in bir cevap"],"Responses to %s":["%s i\u00e7in cevaplar"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Yaz\u0131 Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131\""],"Quote citation":["Normal al\u0131nt\u0131"],"single horizontal line\u0004Row":["Sat\u0131r"],"Week":["Hafta"],"Stack":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"Group by:":["\u015euna g\u00f6re grupland\u0131r:"],"Arrange blocks horizontally.":["Bloklar\u0131 yatay olarak d\u00fczenleyin."],"Arrange blocks vertically.":["Bloklar\u0131 dikey olarak d\u00fczenleyin."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["%s gezinme men\u00fcs\u00fc ba\u015far\u0131yla silindi."],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Sorgu d\u00f6ng\u00fcs\u00fc i\u00e7in bir model se\u00e7in veya bo\u015f ba\u015flay\u0131n."],"Default Avatar":["Varsay\u0131lan avatar"],"Invalid":["Ge\u00e7ersiz"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek avatar kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7in, e\u011fer bo\u015fsa yaz\u0131\/sayfa yazar\u0131n\u0131 kullanacakt\u0131r."],"Link to user profile":["Kullan\u0131c\u0131 profiline ba\u011flant\u0131"],"This item has been deleted, or is a draft":["Bu \u00f6\u011fe silindi veya bir taslak"],"Link to post":["Yaz\u0131ya ba\u011flant\u0131"],"Featured image: %s":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel: %s"],"Smallest size":["En k\u00fc\u00e7\u00fck boyut"],"Largest size":["En b\u00fcy\u00fck boyut"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Sorgu hi\u00e7bir sonu\u00e7 d\u00f6nd\u00fcrmedi\u011finde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek metin veya bloklar\u0131 ekleyin."],"Loading Navigation block setup options.":["Gezinme blo\u011fu kurulum se\u00e7enekleri y\u00fckleniyor."],"Navigation block setup options ready.":["Gezinme blo\u011fu kurulum se\u00e7enekleri haz\u0131r."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["API'den \"%s\" klasik men\u00fcs\u00fc getirilemiyor."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["\"%s\" gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturulamad\u0131."],"Creating Navigation Menu.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturma."],"Navigation Menu successfully created.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"Failed to create Navigation Menu.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc olu\u015fturulamad\u0131."],"Classic menu importing.":["Klasik men\u00fc i\u00e7e aktarma."],"Classic menu imported successfully.":["Klasik men\u00fc ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"Classic menu import failed.":["Klasik men\u00fc i\u00e7e aktarma i\u015flemi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu."],"Convert to Link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Existing template parts":["Mevcut \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"Choose a %s":["Bir %s se\u00e7in"],"Author Biography":["Yazar biyografisi"],"Create from '%s'":["'%s' men\u00fcs\u00fcnden olu\u015fturun."],"Show labels":["Etiketleri g\u00f6ster"],"Older comments page link":["Eski yorumlar sayfas\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Older Comments":["Eski yorumlar"],"Newer Comments":["Yeni yorumlar"],"Show icon button":["Simge d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Kaplama men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7an d\u00fc\u011fmenin g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131r\u0131n."],"Select the size of the source image.":["Kaynak g\u00f6rselin boyutunu se\u00e7in."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sayfa listesi: Sayfalar getirilemiyor."],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Site simgeleri, taray\u0131c\u0131 sekmelerinde, yer imi \u00e7ubuklar\u0131nda ve WordPress mobil uygulamalar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz \u015feydir. Site logonuzdan farkl\u0131 bir \u00f6zel simge kullanmak i\u00e7in <a>Site simgesi ayarlar\u0131n\u0131<\/a> kullan\u0131n."],"Use as site icon":["Site simgesi olarak kullan"],"Icon background":["Simge arka plan\u0131"],"Icon":["Simge"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Bu men\u00fcy\u00fc d\u00fczenleme izniniz yok. Yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler kaydedilmeyecektir."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Gezinme men\u00fcleri olu\u015fturma izniniz yok."],"Author Name":["Yazar ad\u0131"],"Post type":["Yaz\u0131 t\u00fcr\u00fc"],"Link to author archive":["Yazar ar\u015fivine ba\u011flant\u0131"],"Newer comments page link":["Yeni yorumlar sayfas\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Manage menus":["Men\u00fcleri y\u00f6net"],"Create a new menu?":["Yeni men\u00fc olu\u015ftur?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Show arrow":["Ok g\u00f6ster"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Sonraki ve \u00f6nceki yorumlar ba\u011flant\u0131s\u0131na eklenen dekoratif bir ok."],"Add a featured image":["Bir mne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ekle"],"Remove %s":["%s blo\u011funu kald\u0131r"],"Menus":["Men\u00fcler"],"Create new menu":["Yeni men\u00fc olu\u015ftur"],"%s navigation":["%s gezinmesi"],"Delete %s":["%s men\u00fcs\u00fcn\u00fc sil"],"Confirm":["Onayla"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Gezinme men\u00fcs\u00fc silinmi\u015f ya da kullan\u0131lam\u0131yor."],"Submenu & overlay text":["Alt men\u00fc ve kaplama metni"],"Submenu & overlay background":["Alt menu ve kaplama arka plan\u0131"],"Transform":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Reply":["Yan\u0131tla"],"Embed Wolfram notebook content.":["Wolfram not defteri i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"Avatar Settings":["Avatar ayarlar\u0131"],"%s Avatar":["%s avatar\u0131"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Bu blo\u011fa s\u00fcr\u00fckle b\u0131rak yap\u0131n veya k\u00fct\u00fcphanenizden mevcut bir ortam nesnesi se\u00e7in."],"bookmark":["yer imi"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Pinterest pinleri, panolar\u0131 ve profillerini g\u00f6m."],"Display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Overlay Menu":["Kaplama men\u00fcs\u00fc"],"Configure overlay menu":["Kaplama men\u00fcs\u00fcn\u00fc yap\u0131land\u0131r"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc se\u00e7eneklerini daraltarak kaplama men\u00fcs\u00fc a\u00e7an bir simgeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr."],"Always":["Her zaman"],"Submenus":["Alt men\u00fcler"],"Open on click":["T\u0131klamayla a\u00e7"],"Add a site logo":["Bir site logosu ekle"],"Name and create your new %s":["Yeni %s adland\u0131r\u0131n ve olu\u015fturun"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Varolan bir %s se\u00e7in veya yeni bir tane olu\u015fturun."],"Show only top level categories":["Sadece ana kategorileri g\u00f6ster."],"Link to authors URL":["Yazarlar\u0131n URL'sine ba\u011flant\u0131"],"Link to comment":["Yoruma ba\u011flant\u0131"],"This item is missing a link":["Bu \u00f6\u011fe bir eksik ba\u011flant\u0131d\u0131r"],"Next: ":["Sonraki: "],"Previous: ":["\u00d6nceki: "],"Include the label as part of the link":["Etiketi ba\u011flant\u0131n\u0131n bir par\u00e7as\u0131 olarak ekle"],"Make title link to home":["Ana sayfaya ba\u015fl\u0131k ba\u011flant\u0131s\u0131 yap"],"Minimum height":["En d\u00fc\u015f\u00fck y\u00fckseklik"],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header> \u00f6\u011fesi, tipik olarak giri\u015f veya gezinme ama\u00e7l\u0131 bir gruptan olu\u015fan giri\u015f i\u00e7eri\u011fini temsil etmelidir."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main> \u00f6\u011fesi belgenizin yaln\u0131zca birincil i\u00e7eri\u011fi i\u00e7in kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section> \u00f6\u011fesi, belgenin ba\u015fka bir \u00f6\u011fe ile daha iyi temsil edilemeyecek ba\u011f\u0131ms\u0131z bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["<article> \u00f6\u011fesi, belgenin kendi kendine yeten, da\u011f\u0131t\u0131labilir bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside> \u00f6\u011fesi, belgenin ana i\u00e7erikle sadece dolayl\u0131 ili\u015fkili bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc temsil etmelidir."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer> \u00f6\u011fesi en yak\u0131ndaki b\u00f6l\u00fcm \u00f6\u011fesi i\u00e7in (\u00f6rn.: <section>, <article>, <main> vb.) bir alt k\u0131s\u0131m temsil etmelidir."],"Media item link option\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Sonraki ve \u00f6nceki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131na eklenen dekoratif ok."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ok"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u015eerit"],"Arrow":["Ok"],"Preload value\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["G\u00f6rsel, k\u0131rpma veya deforme etmeden alan\u0131 dolduracak \u015fekilde \u00f6l\u00e7eklendirilir."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["G\u00f6rsel alan\u0131 tamamen doldurmak i\u00e7in uzat\u0131lacak ve bozulacak."],"Image scaling options\u0004Scale":["\u00d6l\u00e7ek"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["E\u011fer bir galeriye y\u00fckleme yap\u0131l\u0131yorsa t\u00fcm dosyalar g\u00f6rsel bi\u00e7iminde olmal\u0131d\u0131r."],"All gallery image links updated to: %s":["T\u00fcm galeri g\u00f6rsel ba\u011flant\u0131lar\u0131 \u015fu ayarlara g\u00f6re g\u00fcncellendi: %s"],"All gallery images updated to open in new tab":["T\u00fcm galeri g\u00f6rselleri yeni sekmede a\u00e7\u0131lacak \u015fekilde g\u00fcncellendi."],"All gallery images updated to not open in new tab":["T\u00fcm galeri g\u00f6rselleri yeni sekmede a\u00e7\u0131lmayacak \u015fekilde g\u00fcncellendi."],"All gallery image sizes updated to: %s":["T\u00fcm galeri g\u00f6rsel boyutlar\u0131 \u015funa g\u00fcncellendi: %s"],"Loading options\u2026":["Se\u00e7enekler y\u00fckleniyor..."],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Kapak"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Doldur"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Doldur"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["G\u00f6rsel, bozulmadan t\u00fcm alan\u0131 dolduracak \u015fekilde \u00f6l\u00e7eklendirilir ve k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Burada al\u0131nt\u0131 yok \u00e7\u00fcnk\u00fc bu yaz\u0131 korumal\u0131."],"Add \"read more\" link text":["\"daha fazla oku\" ba\u011flant\u0131 metni ekleyin"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Terimleri ay\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131lan karakter(ler)i girin."],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blog yaz\u0131lar\u0131 \"sabitlenebilir\". B\u00f6ylece yeni bir sabitlenmi\u015f yaz\u0131 yay\u0131nlanana kadar \u00f6n sayfadaki yaz\u0131lar\u0131n en \u00fcst\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress i\u00e7inde farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrleri bulunur ve bunlar \"Yaz\u0131 t\u00fcrleri\" olarak adland\u0131r\u0131lan gruplara ayr\u0131l\u0131r. Varsay\u0131lan olarak blog yaz\u0131lar\u0131 ve sayfalar gibi bir ka\u00e7 tanedir. Ancak eklentiler ile yeni t\u00fcrler eklenebilir."],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"block example\u0004Home Link":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Media width":["Ortam geni\u015fli\u011fi"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Otomatik oynatma baz\u0131 kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in sorunlara yol a\u00e7abilir."],"Inherit query from template":["Sorgu \u015fablondan devrals\u0131ns\u0131n"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Ar\u015fiv ya da arama gibi ge\u00e7erli \u015fablonda ayarlanm\u0131\u015f genel sorgulama ba\u011flam\u0131n\u0131 kullanmak i\u00e7in de\u011fi\u015ftirin. Ayar\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak \u00f6zelle\u015ftirebilmek i\u00e7in etkisizle\u015ftirin."],"Link image to home":["G\u00f6rseli ana sayfaya ba\u011fla"],"Site Tagline placeholder":["Site man\u015fet yer tutucusu"],"Site Title placeholder":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 yer tutucusu"],"No published posts found.":["Yay\u0131mlanm\u0131\u015f yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Home link text":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131 metni"],"Add home link":["Ana sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle"],"Open menu":["Men\u00fcy\u00fc a\u00e7"],"Close menu":["Men\u00fcy\u00fc kapat"],"Start blank":["Bo\u015f ba\u015fla"],"Term Description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"No comments":["Yorum yap\u0131lmam\u0131\u015f"],"%s comment":["%s yorum","%s yorum"],"Provided type is not supported.":["Sa\u011flanan t\u00fcr desteklenmiyor."],"Archive title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Archive Title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Display the archive title based on the queried object.":["Sorgulanan nesneye g\u00f6re ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"Post Comments Link block: post not found.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 ba\u011flant\u0131 blo\u011fu: yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Click plus to add":["Eklemek i\u00e7in art\u0131ya t\u0131klay\u0131n"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not: \u00c7o\u011fu telefon ve tablet taray\u0131c\u0131s\u0131 g\u00f6m\u00fcl\u00fc PDF'leri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez."],"Copied URL to clipboard.":["Adres panoya kopyaland\u0131."],"Embed of the selected PDF file.":["Se\u00e7ili PDF dosyas\u0131n\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"PDF embed":["PDF g\u00f6mme"],"Embed of %s.":["%s g\u00f6m\u00fcs\u00fc."],"Log out":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f yap"],"Display login as form":["Giri\u015f ekran\u0131n\u0131 form olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Redirect to current URL":["Mevcut URL'ye y\u00f6nlendir"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d \/ %3$d)"],"PDF settings":["PDF ayarlar\u0131"],"Show inline embed":["Sat\u0131r i\u00e7i g\u00f6mmeyi g\u00f6ster"],"Add caption":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Type \/ to choose a block":["Bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"Add quote":["Al\u0131nt\u0131 ekle"],"Add citation":["Al\u0131nt\u0131 ekle"],"This content is password protected.":["\u0130\u00e7erik parola korumal\u0131."],"Grid":["Izgara"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["\u00d6rnek ba\u011flant\u0131"],"Select post":["Yaz\u0131 se\u00e7"],"Select page":["Sayfa se\u00e7"],"Select category":["Kategori se\u00e7"],"Select tag":["Etiket se\u00e7"],"Switch to '%s'":["'%s' men\u00fcs\u00fcne ge\u00e7i\u015f yap"],"Area":["Alan"],"Default based on area (%s)":["Alana g\u00f6re varsay\u0131lan (%s)"],"Display the title as a link":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ba\u011flant\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["\u00d6zel bir etiket girdiyseniz, ba\u015fl\u0131k \u00f6ncesinde eklenecektir."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sitenizde herhangi bir yaz\u0131 bulunmad\u0131\u011f\u0131ndan \u015fu anda burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek hi\u00e7bir \u015fey yok."],"Next post":["Sonraki yaz\u0131"],"Previous post":["\u00d6nceki yaz\u0131"],"Displays the post link that follows the current post.":["Ge\u00e7erli yaz\u0131dan sonraki yaz\u0131 ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Ge\u00e7erli yaz\u0131dan \u00f6nceki yazu ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Previous Page":["Previous Page"],"An example title":["\u00d6rnek bir ba\u015fl\u0131k"],"Previous page link":["\u00d6nceki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Add Media":["Ortam dosyas\u0131 ekle"],"Add text over image":["G\u00f6rselin \u00fczerine metin ekle"],"Unordered":["S\u0131ras\u0131z"],"Ordered":["S\u0131ral\u0131"],"Outdent":["Girintiyi azalt"],"Indent":["Girintiyi art\u0131r"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok kendi i\u00e7inde olu\u015fturulamaz."],"Icon color":["Simge rengi"],"Next Page":["Sonraki sayfa"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 silinmi\u015f ya da kullan\u0131lam\u0131yor: %s"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Sorguda daha fazla sonu\u00e7 olsa da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini istedi\u011finiz sayfa say\u0131s\u0131n\u0131 s\u0131n\u0131rlar. T\u00fcm sayfalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in 0 (s\u0131f\u0131r) kullan\u0131n."],"Max page to show":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek en fazla sayfa say\u0131s\u0131"],"Next page link":["Sonraki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"block title\u0004Post Comment":["Yaz\u0131 yorumu"],"block title\u0004Comment Author":["Yorum yazar\u0131"],"block title\u0004Comment Content":["Yorum i\u00e7eri\u011fi"],"block title\u0004Comment Date":["Yorum tarihi"],"Untitled Template Part":["Ads\u0131z \u015fablon par\u00e7as\u0131"],"Post author byline text":["Yazar imza metni"],"Post excerpt text":["Yaz\u0131 \u00f6zeti metni"],"Heading text":["Man\u015fet metni"],"Gallery caption text":["Galeri ba\u015fl\u0131k yaz\u0131s\u0131"],"Audio caption text":["Ses ba\u015fl\u0131k metni"],"Download button text":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi metni"],"List text":["Liste metni"],"Preformatted text":["\u00d6nceden bi\u00e7imlenmi\u015f metin"],"Start empty":["Bo\u015f ba\u015fla"],"Navigation link text":["Gezinme ba\u011flant\u0131 metni"],"Pullquote text":["Al\u0131nt\u0131 metni"],"Shortcode text":["K\u0131sa kod metni"],"Body cell text":["Ana h\u00fccre metni"],"Footer cell text":["Altbilgi h\u00fccre metni"],"Header cell text":["\u00dcstbilgi h\u00fccre metni"],"Table caption text":["Tablo ba\u015fl\u0131k metni"],"HTML element":["HTML \u00f6\u011fesi"],"Default (<div>)":["Varsay\u0131lan (<div>)"],"Image caption text":["G\u00f6rsel ba\u015fl\u0131k metni"],"Column %d text":["%d. s\u00fctun metni"],"Verse text":["D\u00f6rtl\u00fck metni"],"Write verse\u2026":["D\u00f6rtl\u00fck yaz..."],"Video caption text":["Video ba\u015fl\u0131k metni"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Central Park, NYC'de tahta ard\u0131\u00e7 ku\u015fu \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor."],"Site title text":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 metni"],"Pullquote citation text":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f al\u0131nt\u0131 metni"],"Site tagline text":["Site man\u015fet metni"],"Write site tagline\u2026":["Site man\u015fet metnini yaz..."],"Write site title\u2026":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz..."],"No Title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"Posts List":["Yaz\u0131 listesi"],"Image, Date, & Title":["G\u00f6rsel, ba\u015fl\u0131k ve tarih"],"Title & Date":["Ba\u015fl\u0131k ve tarih"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Yap\u0131\u015fkan g\u00f6nderiler hari\u00e7, en son g\u00f6nderilerinizin bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"To show a comment, input the comment ID.":["Bir yorumu g\u00f6stermek i\u00e7in yorum kimli\u011fini girin."],"Keyword":["Anahtar kelime"],"Filters":["Filtreler"],"Button width":["D\u00fc\u011fme geni\u015fli\u011fi"],"Width settings":["Geni\u015flik ayarlar\u0131"],"Include":["Dahil et"],"Exclude":["Hari\u00e7 b\u0131rak"],"Title, Date, & Excerpt":["Ba\u015fl\u0131k, tarih ve \u00f6zet"],"Title & Excerpt":["Ba\u015fl\u0131k ve \u00f6zet"],"Sticky posts":["Sabit yaz\u0131lar"],"Only":["Sadece"],"Loading \u2026":["Y\u00fckleniyor \u2026"],"Add tracks":["Yard\u0131mc\u0131 metin ekle"],"Remove track":["Yard\u0131mc\u0131 metin sil"],"English":["\u0130ngilizce"],"Kind":["T\u00fcr"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Dil etiketi (en, fr, vb.)"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Yard\u0131mc\u0131 metin ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Label":["Etiket"],"Edit track":["Yard\u0131mc\u0131 metni d\u00fczenle"],"Text tracks":["Yard\u0131mc\u0131 metinler"],"Edit %s":["%s yaz\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Yard\u0131mc\u0131 metinler altyaz\u0131, g\u00f6rsel alt\u0131 metin, b\u00f6l\u00fcm metni ya da a\u00e7\u0131klama olabilirler. \u0130\u00e7eri\u011finizin daha geni\u015f bir yelpazede kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in daha eri\u015filebilir olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar."],"Items per Page":["Sayfa ba\u015f\u0131na \u00f6\u011fe"],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Subtitles":["Altyaz\u0131lar"],"Repeated background":["Tekrarlanan arka plan"],"One column":["Tek s\u00fctun"],"100":["100"],"Make title a link":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir ba\u011flant\u0131 yap"],"Open links in new tab":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 yeni sekmede a\u00e7"],"\u201cRead more\u201d link text":["\"Devam\u0131n\u0131 oku\" ba\u011flant\u0131 metni"],"Delete menu":["Men\u00fcy\u00fc sil"],"Change button position":["D\u00fc\u011fme konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Use button with icon":["Simgeli d\u00fc\u011fme kullan"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Percentage Width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Toggle search label":["Arama etiketini a\u00e7\/kapa"],"Button outside":["D\u00fc\u011fme d\u0131\u015f\u0131"],"Button inside":["D\u00fc\u011fme i\u00e7i"],"No button":["D\u00fc\u011fme yok"],"Post Comment":["Yaz\u0131 yorumu"],"Anonymous":["Anonim"],"Add link to featured image":["Bir \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsele ba\u011flant\u0131."],"Term items not found.":["Terim \u00f6\u011feleri bulunamad\u0131."],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Yeni taslak yaz\u0131: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Model ara"],"Find out more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 bul"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Insert row before":["\u00d6n\u00fcne sat\u0131r ekle"],"Insert row after":["Ard\u0131na sat\u0131r ekle"],"Insert column before":["\u00d6n\u00fcne s\u00fctun ekle"],"Insert column after":["Ard\u0131na s\u00fctun ekle"],"No post excerpt found":["Yaz\u0131 \u00f6zeti bulunamad\u0131"],"Post Comments Count block: post not found.":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 saya\u00e7 blo\u011fu: yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Yaz\u0131 yorumlar\u0131 formu blo\u011fu: bu yaz\u0131 tipi (%s). i\u00e7in yorumlar etkinle\u015ftirilmemi\u015f."],"Contact us":["Bizimle ileti\u015fim kurun"],"Image width":["G\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Author":["Yazar"],"Original":["Orijinal"],"Image uploaded.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi."],"Edit gallery image":["Galeri g\u00f6rselini d\u00fczenle"],"Upload external image":["Harici g\u00f6rseli y\u00fckle"],"Display author name":["Yazar ad\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Name":["\u0130sim"],"Template Part \"%s\" inserted.":["\"%s\" \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc eklendi."],"Crop":["K\u0131rp"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Text":["Metin"],"by %s":["%s taraf\u0131ndan"],"Menu name":["Men\u00fc ismi"],"Change content position":["\u0130\u00e7erik konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Offset":["Kayd\u0131rma"],"Number of tags":["Etiket say\u0131s\u0131"],"Search results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Bu s\u00fctun say\u0131s\u0131 \u00f6nerilen miktar\u0131 a\u015f\u0131yor ve g\u00f6rsel k\u0131r\u0131lmaya neden olabilir."],"Show avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Avatar size":["Avatar boyutu"],"Show bio":["Biyografiyi g\u00f6ster"],"Write byline\u2026":["Sat\u0131r i\u00e7i yaz\u2026"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Bu dola\u015f\u0131m men\u00fcs\u00fcn\u00fc silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Browser default":["Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lan\u0131"],"Patterns":["Modeller"],"Menu":["Men\u00fc"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Minimum height of cover":["Kaplaman\u0131n asgari y\u00fcksekli\u011fi"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Home":["Ana sayfa"],"About":["Hakk\u0131nda"],"Contact":["\u0130leti\u015fim"],"Block variations":["Blok varyasyonlar\u0131"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Link to %s":["%s i\u00e7in ba\u011flant\u0131"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Yeni taslak sayfa olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"Social Icon":["Sosyal simge"],"Select poster image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Change Date":["Tarihi de\u011fi\u015ftir"],"Mobile":["Mobil"],"Show link on new line":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 yeni sat\u0131rda g\u00f6ster"],"Display featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Image alignment":["G\u00f6rsel hizalamas\u0131"],"Media file":["Ortam dosyas\u0131"],"Post content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Embed a TikTok video.":["TikTok videosu g\u00f6m\u00fcn."],"social":["sosyal"],"survey":["anket"],"Change heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini de\u011fi\u015ftir"],"Display settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Empty":["Bo\u015f"],"Level %s. Empty.":["Seviye %s. Bo\u015f."],"Level %1$s. %2$s":["Seviye %1$s. %2$s"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Ge\u00e7erli tema destekliyorsa, a\u00e7\u0131klama men\u00fcde yer alacakt\u0131r."],"Choose":["Se\u00e7"],"Post Author":["Yaz\u0131n\u0131n yazar\u0131"],"Post Date":["Yaz\u0131 tarihi"],"Header label":["\u00dcst k\u0131s\u0131m etiketi"],"Footer label":["Alt k\u0131s\u0131m etiketi"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Show:":["G\u00f6ster:"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"%s label":["%s etiketi"],"Link label":["Ba\u011flant\u0131 etiketi"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131y\u0131 k\u0131saca a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (M\u0130NYAT\u00dcR)\n\u015eatodaki tek ayd\u0131nl\u0131k pencerenin omuz \u00e7ekimi girer.\nVakit gecedir. Kamera dikey \u00e7evrinmeyle \u00f6nde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz parmakl\u0131klar boyunca ileriler. Parmakl\u0131klar\u0131n \u00f6tesinde sis ve lo\u015flukla kar\u015f\u0131\u015fm\u0131\u015f ancak belli belirsiz esrarengiz bi\u00e7imler se\u00e7ilmektedir."],"Full post":["T\u00fcm yaz\u0131"],"Image size":["G\u00f6rsel boyutu"],"Background":["Arka plan"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Next":["Sonraki"],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi a\u00e7"],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"ADD MEDIA":["Ortam ekle"],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Blok\", birlikte olu\u015fturuldu\u011funda \n\/\/ bir sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini veya d\u00fczenini olu\u015fturan \n\/\/ bi\u00e7imlendirme birimlerini tan\u0131mlamak i\u00e7in\n\/\/ kullan\u0131lan soyut terimdir.\nregisterBlockType (ad, ayarlar);"],"Post Title":["Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Add submenu":["Alt men\u00fc ekle"],"podcast":["podcast"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"Add link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ne yap\u0131yordu, y\u00fcce tanr\u0131 Pan,\n    Nehir kenar\u0131ndaki sazl\u0131kta?\nY\u0131k\u0131m yayan ve yasaklar\u0131 savuran,\nBir ke\u00e7inin toynaklar\u0131na hoplay\u0131p z\u0131plarken,\nVe alt\u0131n zambaklar\u0131 ezerken\n    Nehirdeki yusuf\u00e7uk yan\u0131nda."],"Describe the role of this image on the page.":["Bu g\u00f6rselin sayfadaki rol\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not: bir\u00e7ok cihaz ve taray\u0131c\u0131 bu metni g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez.)"],"One.":["Bir."],"Two.":["\u0130ki."],"Three.":["\u00dc\u00e7."],"Four.":["D\u00f6rt."],"Five.":["Be\u015f."],"Six.":["Alt\u0131."],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Jazz Musician":["Jazz m\u00fczisyeni"],"Release Date":["Da\u011f\u0131t\u0131m tarihi"],"May 7, 2019":["7 May\u0131s 2019"],"February 21, 2019":["21 \u015eubat 2019"],"December 6, 2018":["6 Aral\u0131k 2018"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bloklar\u0131n harika d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz\u2026"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Teknolojide yap\u0131lmas\u0131 en zor \u015feylerden biri kendinizi rahats\u0131z etmektir."],"Call to Action":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken kendimize at\u0131f yapar\u0131z."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["La Mancha'n\u0131n, ad\u0131n\u0131 hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131m bir k\u00f6y\u00fcnde, fazla uzun zaman \u00f6nce say\u0131lmaz, evde m\u0131zra\u011f\u0131, eski deri kalkan\u0131 as\u0131l\u0131 asilzadelerden biri ya\u015fard\u0131; c\u0131l\u0131z bir beygiri, bir de taz\u0131s\u0131 vard\u0131."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["\u00c7al\u0131ku\u015fu<br>Kendi hayat\u0131n\u0131 kazan\u0131r<br>Sessizce."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Kar devriyesi<\/strong>"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc belirir - hala karl\u0131 ve sakin."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Add":["Ekle"],"Enter address":["Adres girin"],"Attachment page":["Ek sayfas\u0131"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in rel"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u2026"],"Clear Media":["Ortam\u0131 temizle"],"Ordered list settings":["S\u0131ral\u0131 liste ayarlar\u0131"],"Start value":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011feri"],"Reverse list numbering":["Ters liste numaraland\u0131rmas\u0131"],"Align column left":["S\u00fctunu sola hizala"],"Align column center":["S\u00fctunu ortala"],"Align column right":["S\u00fctunu sa\u011fa hizala"],"Change column alignment":["S\u00fctun hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Draft":["Taslak"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"menu":["men\u00fc"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Two columns; equal split":["\u0130ki kolon, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["\u0130ki s\u00fctun, bir-\u00fc\u00e7, iki-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["\u0130ki s\u00fctun, iki-\u00fc\u00e7, bir-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Three columns; equal split":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Three columns; wide center column":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, geni\u015f orta s\u00fctun"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fe bir ba\u011flant\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Bir dosya y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Title attribute":["Ba\u015fl\u0131k niteli\u011fi"],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Insert a table for sharing data.":["Veri payla\u015fmak i\u00e7in bir tablo ekle."],"Create Table":["Tablo olu\u015ftur"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Footer section":["Alt k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Column settings":["S\u00fctun ayarlar\u0131"],"Sorting and filtering":["S\u0131ralama ve filtreleme"],"Header section":["\u00dcst k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["T\u00fcm s\u00fctunu doldurmak i\u00e7in g\u00f6rseli k\u0131rp"],"The current poster image url is %s":["Ge\u00e7erli poster g\u00f6rseli url adresi %s"],"There is no poster image currently selected":["Se\u00e7ili hi\u00e7 poster g\u00f6rseli yok"],"Play inline":["Sat\u0131r i\u00e7i oynat"],"Describe the purpose of the image.":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s kayna\u011f\u0131ndaki g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik, d\u00fczenleyicide \u00f6nizlenemez."],"- Select -":["- Se\u00e7iniz -"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Label text":["Etiket metni"],"Calendar":["Takvim"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (\u00f6nceki ad\u0131yla Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m."],"ebook":["ekitap"],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizli."],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display excerpt":["Al\u0131nt\u0131y\u0131 g\u00f6ster"],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki azami kelime say\u0131s\u0131"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerideki g\u00f6rsel %1$d - %2$d"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu metni"],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu\u2026"],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Taxonomy":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma"],"Focal point picker":["Odak nokta se\u00e7ici"],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekleyin\u2026"],"Add label\u2026":["Etiket ekle\u2026"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["kelimeler"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik\u2026"],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rselin bo\u015f bir alt \u00f6zelli\u011fi var"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rselin bo\u015f bir alt \u00f6zelli\u011fi var; dosya ismi: %s"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini y\u00fckleyin veya k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Media":["Ortam dosyas\u0131"],"Link removed.":["Ba\u011flant\u0131 kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed an Animoto video.":["Bir Animoto videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Dailymotion video.":["Bir Dailymotion videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Year":["Y\u0131l"],"Day":["G\u00fcn"],"Month":["Ay"],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fa dokunmadan b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in destek i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fa dokunmadan b\u0131rakabilir, \u00d6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Cover":["Kapak"],"Huge":["Devasa"],"Normal":["Normal"],"HTML":["HTML"],"Media settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Overlay":["Kaplama"],"Avatar":["Avatar"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u2026"],"Import":["\u0130\u00e7e aktar"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Poster image":["Poster g\u00f6rseli"],"Column count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"Row count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Code is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Muted":["Sessiz"],"Display avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Auto":["Otomatik"],"Number of comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"File":["Dosya"],"Square":["Kare"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Playback controls":["Oynatma kontrolleri"],"Show download button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"Link to":["Ba\u011flant\u0131"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Enter URL here\u2026":["Ba\u011flant\u0131 girin\u2026"],"No results found.":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Page break":["Sayfa sonu"],"Unlink":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Apply":["Uygula"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Show hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Categories":["Kategoriler"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"blog":["blog"],"image":["g\u00f6rsel"],"music":["m\u00fczik"],"audio":["ses"],"video":["video"],"Classic":["Klasik"],"Gallery":["Galeri"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Settings":["Ayarlar"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"Video":["Video"],"Table":["Tablo"],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Convert to blocks":["Bloklar\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Table of Contents":["\u0130\u00e7indekiler"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Order by":["S\u0131rala"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Close":["Kapat"],"Paragraph":["Paragraf"],"List":["Liste"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"No posts found.":["Yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Delete row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Delete column":["S\u00fctunu sil"],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Code":["Kod"],"Display as dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Image":["G\u00f6rsel"],"None":["Yok"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Read more":["Daha fazla oku"],"Select":["Se\u00e7"],"Fixed background":["Sabir arka plan"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"Drop cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Use URL":["Ba\u011flant\u0131 kullan"],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz\u2026"],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Write code\u2026":["Kod yaz\u2026"],"Add text\u2026":["Metin ekle\u2026"],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Crop images":["G\u00f6rseli k\u0131rp"],"Convert to regular blocks":["Normal bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Size":["Boyut"],"post":["yaz\u0131"],"Off":["Kapal\u0131"],"Upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Metadata":["Meta veri"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Save":["Kaydet"],"Select Category":["Kategori se\u00e7in"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Comment":["Yorum"],"Authors":["Yazarlar"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}