{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Delete blocks":["Bloklar\u0131 sil"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Effects":["Efektler"],"Minimum column width":["En d\u00fc\u015f\u00fck s\u00fctun geni\u015fli\u011fi"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Sabit"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Sabit"],"Resolution":["\u00c7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Insert external image":["Harici g\u00f6rseli ekle"],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Bu g\u00f6rsel ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131za y\u00fcklenemez, ancak yine de harici bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc olarak eklenebilir."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Harici g\u00f6rseller, harici sa\u011flay\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan uyar\u0131 yap\u0131lmadan kald\u0131r\u0131labilir ve hatta gizlilik mevzuat\u0131yla ilgili yasal uyumluluk sorunlar\u0131 olabilir."],"Insert":["Ekle"],"Image uploaded and inserted.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi ve eklendi."],"Image inserted.":["G\u00f6rsel eklendi."],"Example:":["\u00d6rnek:"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Di\u011fer blok ayarlar\u0131n\u0131 m\u0131 ar\u0131yorsunuz? Stiller sekmesine ta\u015f\u0131nd\u0131lar."],"Dismiss hint":["\u0130pucunu kald\u0131r"],"Shadow":["G\u00f6lge"],"There is an error with your CSS structure.":["CSS yap\u0131n\u0131zla ilgili bir hata var."],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Doldurmak i\u00e7in esnet"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Aradaki bo\u015fluk"],"Stretch items":["\u00d6\u011feleri esnet"],"Copy styles":["Stilleri kopyala"],"Report %s":["%s raporu"],"%s block inserted":["%s blo\u011fu eklendi"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["%1$s blo\u011funa %2$d konumunda, %3$d seviyesinde ekle."],"Align text":["Metni hizala"],"Position":["Konum"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Bu \u00f6zellik yaln\u0131zca destekleyen taray\u0131c\u0131lardaki g\u00fcvenli (https) sitelerde kullan\u0131labilir."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Devam etmeden \u00f6nce l\u00fctfen taray\u0131c\u0131 pano izinlerine izin verin."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131lam\u0131yor. Blok stilleri kopyalanan i\u00e7erik i\u00e7inde bulunamad\u0131."],"Pasted styles to %s.":["%s i\u00e7ine stiller yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Pasted styles to %d blocks.":["Stiller %d blo\u011fa yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131."],"Paste styles":["Stilleri yap\u0131\u015ft\u0131r"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok, kaymak yerine pencerenin \u00fcst k\u0131sm\u0131na yap\u0131\u015facakt\u0131r."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok, sayfa kayd\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda hareket etmez."],"Currently selected position: %s":["\u015eu anda se\u00e7ili konum: %s"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Specify a fixed height.":["Sabit bir y\u00fckseklik belirt."],"Fit":["S\u0131\u011fd\u0131r"],"Fixed":["Sabitlenmi\u015f"],"Media List":["Ortam listesi"],"Media categories":["Ortam kategorileri"],"Fit contents.":["\u0130\u00e7eri\u011fi s\u0131\u011fd\u0131r."],"Stretch to fill available space.":["Mevcut alan\u0131 doldurmak i\u00e7in esnet."],"Specify a fixed width.":["Sabit bir geni\u015flik belirt."],"Go to parent Navigation block":["\u00dcst gezinti blo\u011funa git"],"Text decoration":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Min. height":["Asgari y\u00fckseklik"],"Pattern":["Kal\u0131p"],"Format tools":["Bi\u00e7imleme ara\u00e7lar\u0131"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["\u0130\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7mi\u015f bloklar bu kapsay\u0131c\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini dolduracakt\u0131r. K\u0131s\u0131tlamak i\u00e7in ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Modify":["D\u00fczenle"],"You are currently in zoom-out mode.":["\u015eu anda uzakla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f moddas\u0131n\u0131z."],"All sides":["T\u00fcm kenarlar"],"Custom (%s)":["\u00d6zel (%s)"],"Spacing Control":["Aral\u0131k kontrol\u00fc"],"Constrained":["K\u0131s\u0131tl\u0131"],"Font":["Yaz\u0131 tipi"],"Inner blocks use content width":["\u0130\u00e7 bloklar i\u00e7erik geni\u015fli\u011fini kullan\u0131r"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"View options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir basamak a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir sola ta\u015f\u0131"],"Wide size":["Geni\u015f boyut"],"Content size":["\u0130\u00e7erik boyutu"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Bloklar zaten en sa\u011f konumda olduklar\u0131 i\u00e7in sa\u011fa do\u011fru hareket ettirilemezler"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Bloklar zaten en sol konumda olduklar\u0131 i\u00e7in sola do\u011fru hareket ettirilemezler"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["T\u00fcm bloklar se\u00e7ilidir ve ta\u015f\u0131namaz"],"Set the width of the main content area.":["Ana i\u00e7erik alan\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini ayarlay\u0131n."],"Hover":["Vurgu"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Apply to all blocks inside":["\u0130\u00e7indeki t\u00fcm bloklara uygula"],"Copy blocks":["Bloklar\u0131 kopyala"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["\u0130\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7mi\u015f bloklar, tam ve geni\u015f se\u00e7enekleriyle i\u00e7erik geni\u015fli\u011fini kullan\u0131r."],"Copy block":["Blo\u011fu kopyala"],"Now":["\u015eimdi"],"Add pattern":["Model ekle"],"Unlink sides":["Kenarlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Link sides":["Kenarlar\u0131 ba\u011fla"],"Alignment option\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Align items top":["\u00d6\u011feleri \u00fcste hizala"],"Align items center":["\u00d6\u011feleri ortaya hizala"],"Align items bottom":["\u00d6\u011feleri alta hizala"],"Vertical alignment":["Dikey hizalama"],"Select parent block (%s)":["Ebeveyn blo\u011fu se\u00e7in (%s)"],"single horizontal line\u0004Row":["Sat\u0131r"],"verb\u0004Stack":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"Transform to %s":["%s varyasyonuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn"],"Delete selection.":["Se\u00e7imi sil"],"Use featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli kullan"],"Restrict editing":["D\u00fczenlemeyi k\u0131s\u0131tla"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y H:i"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y H:i"],"Enter your own date format":["Kendi tarih bi\u00e7iminizi girin"],"Choose a format":["Bir bi\u00e7im se\u00e7in"],"Custom format":["\u00d6zel bi\u00e7im"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Bir tarih veya saat <Link>bi\u00e7im metni<\/Link> girin."],"Unlock":["Kilidi a\u00e7"],"Lock":["Kilitle"],"Lock %s":["%s blo\u011funu kilitle"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Mevcut t\u00fcm se\u00e7enekleri k\u0131s\u0131tlamak veya kilitlemek i\u00e7in belirli nitelikleri se\u00e7in."],"Lock all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc kilitle"],"Disable movement":["Hareketi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Prevent removal":["Kald\u0131rmay\u0131 \u00f6nle"],"Unlock %s":["%s kilidini a\u00e7"],"Default format":["Varsay\u0131lan bi\u00e7im"],"%s deselected.":["%s se\u00e7imi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"%s blocks deselected.":["%s blo\u011fun se\u00e7imi kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"font style\u0004Regular":["Normal"],"font style\u0004Italic":["E\u011fik"],"font weight\u0004Thin":["\u0130nce"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra i\u0307nce"],"font weight\u0004Light":["A\u00e7\u0131k"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Medium":["Orta"],"font weight\u0004Semi Bold":["Yar\u0131 kal\u0131n"],"font weight\u0004Bold":["Kal\u0131n"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra kal\u0131n"],"font weight\u0004Black":["Siyah"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Saydam metinlerin okunmas\u0131 insanlar i\u00e7in zor olabilir."],"Link is empty":["Ba\u011flant\u0131 bo\u015f"],"Set custom size":["\u00d6zel boyut ayarla"],"Done":["Bitti"],"Use size preset":["\u00d6n tan\u0131ml\u0131 boyutlar\u0131 kullan"],"Delete":["Sil"],"Add default block":["Varsay\u0131lan blok ekle"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Orientation":["Y\u00f6nlendirme"],"Explore all patterns":["T\u00fcm modelleri ke\u015ffet"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["\"%2$s\" i\u00e7in %1$d model bulundu","\"%2$s\" i\u00e7in %1$d model bulundu"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Orijinal g\u00f6r\u00fcnt\u00fcn\u00fcz\u00fc kaybetmeden iki tonlu bir renk efekti olu\u015fturun."],"Displays more block tools":["Daha fazla blok arac\u0131 g\u00f6sterir"],"Allow to wrap to multiple lines":["Birden \u00e7ok sat\u0131ra kayd\u0131rmaya izin ver"],"Block spacing":["Bloklar aras\u0131 bo\u015fluk"],"Max %s wide":["En fazla %s geni\u015fli\u011fi"],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"No selected font appearance":["Se\u00e7ili yaz\u0131 tipi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc yok"],"Currently selected font weight: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131: %s"],"Currently selected font style: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi bi\u00e7imi: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Mevcut se\u00e7ili yaz\u0131 tipi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc: %s"],"Justification":["\u0130ki tarafa yaslama"],"Flex":["Flex"],"Flow":["Ak\u0131\u015f"],"Top left":["Sol \u00fcst"],"Top right":["Sa\u011f \u00fcst"],"Bottom left":["Sol alt"],"Bottom right":["Sa\u011f alt"],"Radius":["Yar\u0131\u00e7ap"],"Unlink radii":["Yar\u0131\u00e7aplar\u0131 \u00e7\u00f6z"],"Link radii":["Yar\u0131\u00e7aplar\u0131 ba\u011fla"],"Letter spacing":["Harf aral\u0131\u011f\u0131"],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ara\u00e7lar, bloklar\u0131 se\u00e7mek, gezinmek ve d\u00fczenlemek i\u00e7in farkl\u0131 etkile\u015fimler sa\u011flar. Escape ve Enter tu\u015flar\u0131na basarak se\u00e7 ve d\u00fczenle aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Apply duotone filter":["\u00c7ift tone filtresini uygula"],"Carousel view":["Karusel g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Previous pattern":["\u00d6nceki model"],"Next pattern":["Sonraki model"],"Layout":["D\u00fczen"],"Wide":["Geni\u015f"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Bloklar aras\u0131nda gezinmek i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Orta veya geni\u015f s\u00fctunlara atanan t\u00fcm \u00f6\u011felerin geni\u015fli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Patterns list":["Model listesi"],"Type \/ to choose a block":["Bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"Border":["Kenarl\u0131k"],"Grid":["Izgara"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Search for blocks and patterns":["Bloklar\u0131 ve modelleri ara"],"Select %s":["%s blo\u011funu se\u00e7"],"Add an anchor":["\u00c7apa ekle"],"Drag":["S\u00fcr\u00fckle"],"Space between items":["\u00d6\u011feler aras\u0131ndaki bo\u015fluk"],"Align":["Hizala"],"Editor canvas":["D\u00fczenleyici kanvas\u0131"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["\u00dcste hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Ortala"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alta hizala"],"Uppercase":["T\u00fcm\u00fc b\u00fcy\u00fck harf"],"Lowercase":["T\u00fcm\u00fc k\u00fc\u00e7\u00fck harf"],"Capitalize":["\u0130lk harf b\u00fcy\u00fck"],"Horizontal":["Yatay"],"Vertical":["Dikey"],"Font weight":["Font geni\u015fli\u011fi"],"Font style":["Yaz\u0131 stili"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Toggle full height":["Tam y\u00fcksekli\u011fi de\u011fi\u015ftir"],"Manage Reusable blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Filters":["Filtreler"],"Font family":["Font ailesi"],"Transform to variation":["Varyasyona d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme"],"Decoration":["S\u00fcsleme"],"Letter case":["Harf durumu"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"link color":["ba\u011flant\u0131 rengi"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Model ara"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" blok modeli eklendi."],"Original":["Orijinal"],"Move to":["Ta\u015f\u0131"],"Move the selected block(s) up.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131."],"Move the selected block(s) down.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131."],"Could not edit image. %s":["G\u00f6rsel d\u00fczenlenemiyor. %s"],"Browse all":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at. Bu ana ekleyici panelini d\u00fczenleyici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda a\u00e7acakt\u0131r."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Yeni bir blok konumu se\u00e7mek i\u00e7in sekme tu\u015funu ve ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme seviyeleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz. Konumu belirledikten sonra enter ya da bo\u015fluk tu\u015fu ile blo\u011fu ta\u015f\u0131y\u0131n."],"Top":["\u00dcst"],"Bottom":["Alt"],"Left":["Sol"],"Right":["Sa\u011f"],"Padding":["Dolgu"],"Zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131r"],"Rotate":["D\u00f6nd\u00fcr"],"16:10":["16:10"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"Landscape":["Yatay"],"Portrait":["Dikey"],"10:16":["10:16"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Image size presets":["G\u00f6rsel boyutu \u00f6n ayarlar\u0131"],"%d block added.":["%d blok eklendi.","%d blok eklendi"],"Aspect Ratio":["En boy oran\u0131"],"A tip for using the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanmak i\u00e7in bir ipucu"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["\u015eu an dola\u015f\u0131m modundas\u0131n\u0131z.Bloklar aras\u0131nda sekme tu\u015fu ve ok tu\u015flar\u0131 ile dola\u015f\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme seviyeleri aras\u0131nda gezinin. Dola\u015f\u0131m modundan \u00e7\u0131kmak ve se\u00e7ili blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in enter tu\u015funa bas\u0131n."],"Text":["Metin"],"Block navigation structure":["Blok dola\u015f\u0131m yap\u0131s\u0131"],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya kopyaland\u0131."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok panoya kopyaland\u0131.","%d blok panoya kopyaland\u0131."],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131.","%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Change matrix alignment":["Matris hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["%1$d\/%2$d blo\u011fu, seviye %3$d"],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"Block pattern categories":["Blok kal\u0131p kategorileri"],"Black":["Siyah"],"White":["Beyaz"],"Patterns":["Modeller"],"Typography":["Tipografi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Current media URL:":["Mevcut ortam adresi:"],"Block variations":["Blok varyasyonlar\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun soluna ta\u015f\u0131"],"Block Patterns":["Blok modelleri"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Olu\u015fturma s\u0131ras\u0131nda bilinmeyen bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Creating":["Olu\u015fturuluyor"],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Ortam bloklar\u0131n\u0131 otomatik olarak eklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 d\u00fczenleyiciye s\u00fcr\u00fckleyin."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki blok simgesine basarak bir blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Bir sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>silme<\/kbd> tu\u015funa basarak bir listeyi geride b\u0131rak\u0131n."],"Solid":["Kat\u0131"],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>bo\u015fluk<\/kbd> tu\u015funa basarak listeye girinti uygulay\u0131n."],"Date format":["Tarih bi\u00e7imi"],"Tablet":["Tablet"],"Mobile":["Mobil"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"text color":["metin rengi"],"Choose variation":["Varyasyon se\u00e7in"],"Recently updated":["Yeni g\u00fcncellenenler"],"Search results for \"%s\"":["%s i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Choose":["Se\u00e7"],"Multiple selected blocks":["\u00c7oklu se\u00e7ilen bloklar"],"Background":["Arka plan"],"Untitled":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"The media file has been replaced":["Ortam dosyas\u0131 de\u011fi\u015ftirildi"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["\u015eu anda d\u00fczenleme modundas\u0131n\u0131z. Gezinme moduna d\u00f6nmek i\u00e7in Escape tu\u015funa bas\u0131n."],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi a\u00e7"],"Justify items left":["\u00d6\u011feleri sola hizala"],"Justify items center":["\u00d6\u011feleri ortala"],"Justify items right":["\u00d6\u011feleri sa\u011fa hizala"],"Change items justification":["\u00d6\u011fe hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Link Settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Large screens":["B\u00fcy\u00fck ekranlar"],"Medium screens":["Orta boy ekranlar"],"Small screens":["K\u00fc\u00e7\u00fck ekranlar"],"Currently selected":["Mevcut se\u00e7ilen"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s ekle"],"%s block added":["%s blok eklendi"],"Currently selected link settings":["Mevcut se\u00e7ili ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Press ENTER to add this link":["Bu ba\u011flant\u0131y\u0131 eklemek i\u00e7in ENTER tu\u015funa bas\u0131n"],"Search or type url":["URL aray\u0131n veya yaz\u0131n"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131 i\u00e7in ayn\u0131 de\u011feri kullanma veya ekran boyutu ba\u015f\u0131na benzersiz bir de\u011fer kullanma aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Use the same %s on all screensizes.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131nda ayn\u0131 %s de\u011ferini kullan\u0131n."],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["%2$s g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in %1$s \u00f6zelli\u011fini denetler."],"Block breadcrumb":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131"],"Open Colors Selector":["Renk se\u00e7iciyi a\u00e7"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Parlak maviden parlak mora"],"Light green cyan to vivid green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015filden parlak ye\u015file"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["A\u00e7\u0131k kehribardan a\u00e7\u0131k turuncuya"],"Luminous vivid orange to vivid red":["A\u00e7\u0131k turuncudan parlak k\u0131rm\u0131z\u0131ya"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k griden mavimsi griye"],"Cool to warm spectrum":["S\u0131caktan so\u011fu\u011fa spektrum"],"Blush light purple":["A\u00e7\u0131k mor"],"Blush bordeaux":["Bordo"],"Luminous dusk":["Ayd\u0131nl\u0131k alacakaranl\u0131k"],"Pale ocean":["Soluk okyanus"],"Electric grass":["Elektrikli \u00e7im"],"Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"No Preview Available.":["\u00d6n izleme mevcut de\u011fil."],"Gradient":["Degrade"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Fill":["Doldur"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in rel"],"Border radius":["Kenar yuvarlakl\u0131\u011f\u0131"],"Not set":["Ayarlanmad\u0131"],"Default Style":["Varsay\u0131lan bi\u00e7em"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Yazarken, h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeni bloklar eklemek i\u00e7in <kbd>\/<\/kbd> tu\u015funa basabilirsiniz."],"Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"Color":["Renk"],"Custom":["\u00d6zel"],"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\"\u00c7apa\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yaln\u0131zca bu blok i\u00e7in benzersiz bir web adresi olu\u015fturmak i\u00e7in bo\u015fluksuz bir veya iki kelime girin. Ard\u0131ndan, do\u011frudan sayfan\u0131z\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ba\u011flayabilirsiniz."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir ses dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Select a variation to start with.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir varyasyon se\u00e7in."],"verb\u0004Group":["Grup"],"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok class\u0131 bo\u015flukla ay\u0131r."],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"Add a block":["Bir blok ekle"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"%s: Change block type or style":["%s: blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc yada stilini de\u011fi\u015ftir"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Back":["Geri"],"Underline":["Alt\u0131 \u00e7izgili"],"Attempt Block Recovery":["Blo\u011fu kurtarmay\u0131 dene"],"Link CSS Class":["CSS s\u0131n\u0131f\u0131na ba\u011flant\u0131 ver"],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam dosyas\u0131 y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Full Size":["Tam boyut"],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metin ortaya hizala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"blocks\u0004Most used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Ortam dosyas\u0131"],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"font size name\u0004Huge":["Devasa"],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa ilerle."],"Insert from URL":["URL&#8217;den ekle"],"Styles":["Stiller"],"Paste or type URL":["Bir adres girin ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Medium":["Orta"],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Bu blok beklenmeyen ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Current":["Mevcut"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change text alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kopyalay\u0131n."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekleyin."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in tekrar bas\u0131n."],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ili blok(lar)dan sonra yeni bir blok ekle."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["%1$d blo\u011fu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011fu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Reusable":["Tekrar kullan\u0131labilir"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Square":["Kare"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Transform to":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"No results found.":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Width":["Geni\u015flik"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Unlink":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Apply":["Uygula"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"More":["Daha fazlas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Settings":["Ayarlar"],"Remove link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Video":["Video"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Document":["Belge"],"Blocks":["Bloklar"],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"Block: %s":["Blok: %s"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"Edit link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Submit":["Kaydet"],"Text columns":["Metin s\u00fctunlar\u0131"],"Close":["Kapat"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Image":["G\u00f6rsel"],"None":["Yok"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Strikethrough":["\u00dczeri \u00e7izili"],"Select":["Se\u00e7"],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Reusable blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklar"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Audio":["Ses"],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Align left":["Sola hizala"],"Align center":["Ortala"],"Align right":["Sa\u011fa hizala"],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"HTML anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"Additional CSS class(es)":["Ek CSS s\u0131n\u0131f(lar)\u0131"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu bir arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k bir %s kullanmay\u0131 deneyin."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k bir arka plan rengi ve\/veya daha koyu bir %s kullanmay\u0131 deneyin."],"Publish":["Yay\u0131mla"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}