{"translation-revision-date":"2023-05-13 08:33:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Edit styles":["Stilleri d\u00fczenle"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Altyaz\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Examples of blocks in the %s category":["%s kategorisindeki blok \u00f6rnekleri"],"Template Parts are small pieces of a layout that can be reused across multiple templates and always appear the same way. Common template parts include the site header, footer, or sidebar.":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131, birden fazla \u015fablonda yeniden kullan\u0131labilen ve her zaman ayn\u0131 \u015fekilde g\u00f6r\u00fcnen bir d\u00fczenin k\u00fc\u00e7\u00fck par\u00e7alar\u0131d\u0131r. Yayg\u0131n \u015fablon par\u00e7alar\u0131 aras\u0131nda site \u00fcst k\u0131sm\u0131, alt k\u0131sm\u0131 veya kenar \u00e7ubu\u011fu bulunur."],"This is your %s template part.":["Bu sizin %s \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcz."],"template\u0004(Customized)":["(\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f)"],"template part\u0004(Customized)":["(\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f)"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Yeni \u015fablonlar olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablonlarda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Yeni \u015fablon par\u00e7alar\u0131 olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerinde yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"%d unsaved change":["%d kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklik","%d kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklik"],"Pages are static and are not listed by date. Pages do not use tags or categories.":["Sayfalar dura\u011fand\u0131r ve tarihe g\u00f6re listelenmez. Sayfalar etiket veya kategori kullanmaz."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanarak web sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u00d6zel bir \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Express the layout of your site with templates.":["Sitenizin d\u00fczenini \u015fablonlarla ifade edin."],"Styles actions":["Stil eylemleri"],"template\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"template part\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"Editing history":["D\u00fczenleme ge\u00e7mi\u015fi"],"Fallback content":["Yedek i\u00e7erik"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 D\u00fczenleyici"],"Save site, content, and template changes":["Site, i\u00e7erik ve \u015fablon de\u011fi\u015fikliklerini kaydet"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Bu, herhangi bir yaz\u0131 veya sayfaya elle uygulanabilen \u00f6zel bir \u015fablondur."],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["%s blo\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS'nizi ekleyin."],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %3$s"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Apply globally":["Global olarak uygula"],"Style Variations":["Stil varyasyonlar\u0131"],"%s styles applied.":["%s stilleri uyguland\u0131."],"template part":["\u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Bu blo\u011fun tipografisini, aral\u0131\u011f\u0131n\u0131, boyutlar\u0131n\u0131 ve renk stillerini t\u00fcm %s bloklar\u0131na uygula."],"Go back to the Dashboard":["Panoya geri d\u00f6n"],"Code Is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Style Book":["Stil kitab\u0131"],"Close Style Book":["Stil kitab\u0131n\u0131 kapat"],"CSS":["CSS"],"Loading templates":["\u015eablonlar y\u00fckleniyor"],"Manage all templates":["T\u00fcm \u015fablonlar\u0131 y\u00f6net"],"Manage all template parts":["T\u00fcm \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerini y\u00f6net"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin."],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Stiller panelinde %s stillerini a\u00e7"],"Videos":["Videolar"],"Randomize colors":["Rastgele renkler"],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Ge\u00e7erli paragraf\u0131 veya ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 seviye 1 ila 6 aras\u0131nda bir ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Ge\u00e7erli ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Choose a variation to change the look of the site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7eneklerden birini i\u015faretleyin."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Ar\u015fiv: %1$s (%2$s)"],"Archive: %s":["Ar\u015fiv: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["\u015eu t\u00fcrdeki en son yaz\u0131lar\u0131 i\u00e7eren bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Zoom-out View":["Uzakla\u015ft\u0131rma g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"Create Template part":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini se\u00e7in"],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Use the template as supplied by the theme.":["\u015eablonu tema taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fekilde kullan\u0131n."],"Search Authors":["Yazar ara"],"No authors found.":["Yazar bulunamad\u0131."],"All Authors":["T\u00fcm yazarlar"],"Suggestions list":["\u00d6neriler listesi"],"Custom template":["\u00d6zel \u015fablon"],"Single item: %1$s (%2$s)":["Tekil \u00f6\u011fe: %1$s (%2$s)"],"Displays taxonomy: %s.":["S\u0131n\u0131fland\u0131rma g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n, mesela \"Kenar \u00e7ubu\u011fuyla yay\u0131nla\". Bir \u00f6zel \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in tek bir \u015fablon mu yoksa belirli bir \u015fablon mu olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"For all items":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in"],"For a specific item":["Belirli bir \u00f6\u011fe i\u00e7in"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Bu \u015fablon yaln\u0131zca se\u00e7ilen belirli \u00f6\u011fe i\u00e7in kullan\u0131lacakt\u0131r."],"Single item: %s":["Tek \u00f6\u011fe: %s"],"Displays a single item: %s.":["Tek bir \u00f6\u011fe g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Typography styles":["Tipografi stilleri"],"Colors styles":["Renk stilleri"],"Layout styles":["Yerle\u015fim stilleri"],"%s block styles":["%s blo\u011fu stili"],"Typography %s styles":["%s tipografi stilleri"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ili metnin \u00fczerini \u00e7izin."],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ili metni sat\u0131r i\u00e7i kodu yap\u0131n."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Browse styles":["Stillere g\u00f6z at\u0131n"],"Search for blocks":["Bloklar\u0131 ara"],"Download your theme with updated templates and styles.":["G\u00fcncellenmi\u015f \u015fablonlar ve stiller i\u00e7eren teman\u0131z\u0131 indirin."],"Show text instead of icons on buttons.":["D\u00fc\u011fmeler veya simgeler yerine metin g\u00f6ster."],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131ya veya sayfaya ba\u011flant\u0131 ekleyin"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisi bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve i\u015flenemiyor."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Tema stilleri i\u00e7in farkl\u0131 bir stil kombinasyonu se\u00e7."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015far\u0131 aktar"],"Close block inserter":["Blok ekleyiciyi kapat"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Delete":["Sil"],"Entity renamed.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Now displaying: %s":["\u015eu anda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor: %s"],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Title is not defined.":["Ba\u015fl\u0131k tan\u0131ml\u0131 de\u011fil."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Rename":["Yeniden adland\u0131r"],"Actions":["Eylemler"],"No %s found.":["%s bulunamad\u0131."],"Added by":["Ekleyen"],"%s - Header":["%s - \u00dcst k\u0131s\u0131m"],"%s - Content":["%s - \u0130\u00e7erik"],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablon silinirken bir hata olu\u015ftu."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 elemanlar i\u00e7in tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Add custom colors":["\u00d6zel renkler ekle"],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00d6zel gradyanlar bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 gradyan ekleyin."],"An error occurred while renaming the entity.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while reverting the entity.":["Varl\u0131k geri al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Displays latest posts written by a single author.":["Tek bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan en son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz \u2014 \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin, veya ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu tercihinize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"New to block themes and styling your site? ":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n, veya tamamen yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun  \u2014 d\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti, veya yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, tipografi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Veya bunu teman\u0131z\u0131n halletmesini tercih edebilirsiniz."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mdan alt k\u0131s\u0131ma kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografi, renkler ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in  <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"styles":["stiller"],"Welcome to styles":["Stillere ho\u015f geldiniz"],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Get Started":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Remove %s":["%s blo\u011funu kald\u0131r"],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Kanvas\u0131 yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Elements":["Elemanlar"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletler, blok ve \u00e7e\u015fitli tasar\u0131m ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan renk se\u00e7enekleri sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Burada renkleri etiketleri ile birlikte d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Paletleri ve sitedeki farkl\u0131 global \u00f6\u011felerin varsay\u0131lan rengini y\u00f6netin."],"Areas":["Alanlar"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"%d color":["%d renk","%d renk"],"Palette":["Palet"],"Colors":["Renkler"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili se\u00e7enekleri \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok k\u00fct\u00fcphanesindeki bloklar ve kanvas\u0131n d\u00fczeni ile nas\u0131l ektile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6\u011feyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Delete template":["Temay\u0131 sil"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Layout":["D\u00fczen"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapa"],"Clear customizations":["\u00d6zelle\u015ftirmeleri temizle"],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen tekrar y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon geri al\u0131nd\u0131."],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Area":["Alan"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Template (selected)":["\u015eablon (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Create a template part":["Bir \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"Display block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Editing %s: ":["%s d\u00fczenleniyor:"],"Add template: %s":["\u015eablon ekle: %s"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00d6zel renkler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 renk ekleyin."],"Detach blocks from template part":["Bloklar\u0131 \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ay\u0131r"],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Preferences":["Tercihler"],"Color palettes":["Renk paletleri"],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6ster"],"Author":["Yazar"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Name":["\u0130sim"],"Text":["Metin"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Pages":["Sayfalar"],"template":["\u015fablon"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Typography":["Tipografi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Header":["\u00dcst K\u0131s\u0131m"],"User":["Kullan\u0131c\u0131"],"Add template":["\u015eablon ekle"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Help":["Yard\u0131m"],"Choose a pattern":["Bir model se\u00e7in"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"Template Part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131"],"All template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Template":["\u015eablon"],"All templates":["T\u00fcm \u015fablonlar"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"No templates found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Templates":["\u015eablonlar"],"Add":["Ekle"],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Custom":["\u00d6zel"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Spotlight mode activated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode deactivated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Back":["Geri"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ili)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Styles":["Stiller"],"General":["Genel"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Focus on one block at a time":["Bir seferde sadece bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden ula\u015f\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131n\u0131"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Plugins":["Eklentiler"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Apply":["Uygula"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Saved":["Kaydedildi"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Settings":["Ayarlar"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Blocks":["Bloklar"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Undo":["Geri al"],"Redo":["Yinele"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Close":["Kapat"],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Blocks styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Block":["Blok"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Audio":["Ses"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"Save":["Kaydet"],"Publish":["Yay\u0131mla"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}